<resources>
    <string name="app_name">AIR_CONDITION</string>
    <string name="action_settings">Ρυθμίσεις</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">Πρώτο Θραύσμα</string>
    <string name="second_fragment_label">Δεύτερο Θραύσμα</string>
    <string name="next">Επόμενο</string>
    <string name="previous">Προηγούμενο</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="settings">Settings</string>

    <string name="fan">Ανεμιστήρας</string>
    <!--    fan settings-->
    <string name="low">Χαμηλή</string>
    <string name="mid">Μεσαία</string>
    <string name="high">Υψηλή</string>
    <!-- devices -->
    <string name="living_room">Δωμάτιο</string>

    <string name="direction">Κατεύθυνση</string>
    <!-- direction options -->
    <string name="down">Κάτω</string>
    <string name="middle">Μέση</string>
    <string name="up">Πάνω</string>

    <string name="mode">Λειτουργία</string>
    <string name="cold">Κρύο</string>
    <string name="eco">Εξοικονόμηση</string>
    <string name="auto">Aυτόματο</string>
    <string name="sleep">Ύπνος</string>
    <string name="status">Κατάσταση</string>
    <string name="off">Κλειστό</string>
    <string name="temperature_number">23</string>
    <string name="celsius_symbol">°C</string>
    <string name="vibration_on_touch">Δόνηση</string>
    <string name="turbo">Tούρμπο</string>
    <string name="timer">Χρονόμετρο</string>
    <string name="version">Έκδοση 1.0.0</string>
    <string name="temperatureScale">Κλίμακα θερμοκρασίας</string>

    <string name="help_text">Βοήθεια</string>
    <string name="back_arrow_description">Πίσω βέλος</string>
    <string name="image_line_description">Γραμμή εικόνας</string>
    <string name="choose_ac_description">Περιγραφή της εικόνας</string>
    <string name="help_text_description">Περιγραφή του κειμένου βοήθειας</string>

    <string name="ChooseRoom_description">Αυτό το κουμπί εμφανίζει το όνομα του επιλεγμένου δωματίου, διαθέτει δύο βέλη, ένα στην αριστερή πλευρά και ένα στη δεξιά πλευρά, που σας επιτρέπουν να πλοηγηθείτε και να αλλάξετε το επιλεγμένο δωμάτιο. Απλά πατήστε τα βέλη για να κυκλοφορήσετε ανάμεσα στα διαθέσιμα δωμάτια και να προσαρμόσετε αναλόγως τις ρυθμίσεις του κλιματιστικού. Με αυτό το εύκολο στη χρήση κουμπί, μπορείτε να ελέγχετε απλά τη θερμοκρασία σε διάφορους χώρους του σπιτιού ή του γραφείου σας.</string>
    <string name="Help_description">Το κουμπί Βοήθειας εμφανίζει μια λίστα από κουμπιά μαζί με λεπτομερείς εξηγήσεις των λειτουργιών τους.</string>
    <string name="Status_description">Η γραμμή κατάστασης στην οθόνη σας υποδεικνύει εάν το κλιματιστικό είναι ενεργοποιημένο ή απενεργοποιημένο. Σχεδιάστηκε για να παρέχει μια γρήγορη οπτική ένδειξη της τρέχουσας κατάστασης του συστήματος κλιματισμού. Όταν το κλιματιστικό είναι ενεργοποιημένο, η γραμμή κατάστασης θα εμφανιστεί σε πράσινο χρώμα, υποδεικνύοντας ότι το κλιματιστικό λειτουργεί. Αντίθετα, όταν το κλιματιστικό είναι απενεργοποιημένο, η γραμμή κατάστασης θα εμφανιστεί σε κόκκινο χρώμα, υποδεικνύοντας ότι το κλιματιστικό δεν λειτουργεί.</string>
    <string name="Gear_description">Ανοίγει τις ρυθμίσεις της εφαρμογής, παρέχοντας επιπλέον επιλογές και ελέγχους για τη διαχείριση του συστήματος κλιματισμού.</string>
    <string name="Temperature_description">Ο κύκλος Έλεγχος Θερμοκρασίας σας επιτρέπει να ρυθμίσετε τις ρυθμίσεις θερμοκρασίας του συστήματος κλιματισμού σας. Περιλαμβάνει ένα σύμβολο πλήθους (+) και ένα σύμβολο ελάττωσης (-) για την αύξηση και μείωση της θερμοκρασίας αντίστοιχα. Απλά πατήστε το σύμβολο πλήθους για να αυξήσετε τη θερμοκρασία και το σύμβολο ελάττωσης για να τη μειώσετε.</string>
    <string name="Power_description">Το Κουμπί Τροφοδοσίας είναι μια λειτουργία ελέγχου στο σύστημα κλιματισμού που σας επιτρέπει να ενεργοποιείτε και να απενεργοποιείτε εύκολα τη μονάδα. Αυτό το κουμπί λειτουργεί ως κύριος διακόπτης για την ενεργοποίηση ή απενεργοποίηση του συστήματος κλιματισμού.</string>
    <string name="FanSpeed_description">Το κουμπί Ταχύτητας Ανεμιστήρα σας επιτρέπει να ρυθμίσετε την ταχύτητα λειτουργίας του ανεμιστήρα. Πατώντας αυτό το κουμπί, μπορείτε να επιλέξετε ανάμεσα σε διάφορες ρυθμίσεις ταχύτητας ανεμιστήρα, προσφέροντάς σας έλεγχο στη ροή του αέρα και στην ένταση του ψύξης ή θέρμανσης στο δωμάτιο.</string>
    <string name="Direction_description">Το κουμπί Κατεύθυνσης σας επιτρέπει να ρυθμίσετε την κατεύθυνση της ροής του αέρα με το χέρι, δίνοντάς σας τη δυνατότητα να ανακατευθύνετε τον αέρα ανάλογα με τις προτιμήσεις σας. Σας παρέχει την ευελιξία να προσαρμόσετε την εμπειρία ψύξης ή θέρμανσης επιλέγοντας να κατευθύνετε τον αέρα προς εσάς ή να τον διανέμετε ομοιόμορφα σε ολόκληρο το δωμάτιο. </string>
    <string name="Mode_description">Το κουμπί Λειτουργίας σας επιτρέπει να επιλέξετε διάφορες λειτουργικές καταστάσεις. Πατώντας το κουμπί μπορείτε να περιηγηθείτε σε λειτουργίες όπως Ψύξη, Θέρμανση, Ανεμιστήρας και Αυτόματη. Για να το χρησιμοποιήσετε, πατήστε το κουμπί μέχρι να φτάσετε στην επιθυμητή λειτουργία. Η λειτουργία Ψύξης κρυώνει το δωμάτιο, η λειτουργία Θέρμανσης παρέχει θερμότητα, η λειτουργία Ανεμιστήρα περιστρέφει τον αέρα χωρίς ψύξη ή θέρμανση, και η λειτουργία Αυτόματη προσαρμόζει τις ρυθμίσεις βάσει των συνθηκών του δωματίου. Προσαρμόστε εύκολα την άνεσή σας με το κουμπί "Λειτουργία".</string>
    <string name="Eco_description">Το κουμπί Eco ενεργοποιεί τη λειτουργία εξοικονόμησης ενέργειας για το σύστημα κλιματισμού σας. Όταν πατάτε το κουμπί, το σύστημα προσαρμόζει τις ρυθμίσεις του για να βελτιστοποιήσει την ενεργειακή απόδοση. Αυτό βοηθά στη μείωση της κατανάλωσης ενέργειας και προωθεί μια πιο φιλική προς το περιβάλλον λειτουργία.</string>
    <string name="Auto_description">Το κουμπί Auto σε έναν ελεγκτή κλιματισμού ενεργοποιεί την αυτόματη λειτουργία για το σύστημα κλιματισμού σας. Πατώντας αυτό το κουμπί, η μονάδα κλιματισμού θα προσαρμόσει αυτόματα τη θερμοκρασία και την ταχύτητα του ανεμιστήρα με βάση τις τρέχουσες συνθήκες στο δωμάτιο.</string>
    <string name="Sleep_description">Το κουμπί Sleep σχεδιάστηκε για να βελτιστοποιεί την άνεση και την ενεργειακή απόδοση κατά τις νυχτερινές ώρες ή τις ώρες ύπνου. Όταν πατιέται, η λειτουργία Sleep ενεργοποιεί μια προκαθορισμένη ρύθμιση που αυξομειώνει σταδιακά τη θερμοκρασία και τη ροή του αέρα για να δημιουργήσει ένα πιο άνετο περιβάλλον ύπνου. Συνήθως μειώνει την ένταση του ψύξης ή της θέρμανσης διατηρώντας ταυτόχρονα μια ευχάριστη θερμοκρασία.</string>

    <string name="celsius">Κελσίου(°C)</string>
    <string name="fahrenheit">Fahrenheit(°F)</string>
    <string name="temperature_scale">Κλίμακα θερμοκρασίας</string>
    <string name="speech_on_touch">Ομιλία στην αφή</string>
    <string name="timer_number">20 λεπτά</string>

    //lista me tis suskeues
    <string-array name="devices">
        <item>Σαλόνι</item>
        <item>Κουζίνα</item>
        <item>Υπνοδωμάτιο</item>
    </string-array>
</resources>